rx470邊一張好？

點解唔買480 4gb差兩三舊

買480 4gb 不如買470 8gb

因為本身筆直唔多 同埋都係玩下fifa17 lol依啲game
原來諗住460

1050啦460無得同n記鬥

你駁幾個2k/4kmon？確定4GB唔夠用？

同時開住LOL BF4轉住玩4GB都冇爆過